<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>14990</category-id>
		<category-name><![CDATA[Thermoses and thermo bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[Izoliuotas priešpiečių krepšys, vandeniui atsparus izoliuotas pietų krepšys, izoliuota priešpiečių dėžutė, pietūs darbui, lengvas sulankstomas pietų krepšys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Izolēta pusdienu soma, ūdensnecaurlaidīga, izolēta pusdienu soma, izolēta pusdienu kaste, pusdienas darbam, viegla salokāma pusdienu soma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Isoleeritud söögikott, veekindel isoleeritud söögikott, isoleeritud söögikarp, lõunasöök tööks, kerge kokkupandav söögikott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Eristetty lounaskassi, vedenpitävä eristetty lounaskassi, eristetty lounaslaatikko, lounas työhön, kevyt taitettava lounaskassi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Mūsų priešpiečių krepšys yra pats geriausias, kai reikia, kad jūsų maistas būtų šviežias ir skanus visą dieną. Šis maišelis su izoliuotu vidumi yra vėsus kaip agurkas, todėl jūsų sumuštiniai, salotos ir užkandžiai išliks švieži ir paruošti valgyti.</p><p>Garantija (²): 2 metai</p><p>Produkto pavadinimas: Izoliuotas pietų krepšys, Neperšlampamas izoliuotas pietų maišelis, Izoliuota pietų dėžutė darbui, lengvas, Krepšys</p><p>Pastabos: jei pardavėjas siūlo komercinę garantiją, tai netrukdo</p><p>Už prekyvietėje parduodamo produkto saugą atsakingam ūkio subjektui: žr. Pardavėjo informaciją / Sąlygas ir sąlygas bei grąžinimo politiką.</p><p>Kategorija: PIETŲ DĖŽĖ – BENTO</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Mūsu pusdienu maisiņš ir TIKS, kad jūsu maltītes jāuztur svaigas un garšīgas visas dienas garumā. Pateicoties izolētajam iekšpusei, šī soma ir vēsa kā gurķis, nodrošinot, ka jūsu sviestmaizes, salāti un uzkodas paliek svaigas un gatavas ēšanai.</p><p>Garantija (²): 2 gadi</p><p>Produkta nosaukums: izolēts pusdienu maisiņš, hermētisks izolēts pusdienu maisiņš, izolēta saliekama pusdienu kaste, viegla pusdienu kārba, Soma</p><p>Komentāri: ja pārdevējs piedāvā komerciālu garantiju, tas netraucē</p><p>Uzņēmējs, kas ir atbildīgs par tirgū pārdotā produkta drošību: skatiet informāciju par pārdevēju / Noteikumi un nosacījumi un atgriešanas politika.</p><p>Kategorija: PUSDIENU KASTĪTE — BENTO</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Meie lõunakott on parim, kui tahame hoida teie toidud terve päeva värske ja maitsvana. Oma isoleeritud sisemuse tõttu on see kott jahe nagu kurk, tagades, et teie võileivad, salatid ja suupisted jäävad värskeks ja söömiseks valmis.</p><p>Garantii (²): 2 aastat</p><p>Toote nimi: isoleeritud söögikott, lekkekindel isoleeritud söögikott, isoleeritud kokkupandav lõunasöögikarp, kerge, kerge Kott</p><p>Märkused: kui müüja pakub kommertsgarantii, siis see ei takista</p><p>Turul müüdava toote ohutuse eest vastutav ettevõtja: vaadake müüja teavet / nõudeid ja tingimusi ning tagastuspoliitikat.</p><p>Kategooria: LÕUNASAKAST – BENTO</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Lounaspussimme on TÄYSIN, kun ateriat pysyvät tuoreina ja maukkaina koko päivän. Eristetyn sisustuksensa ansiosta tämä pussi on viileä kuin kurkku, mikä varmistaa, että voileivät, salaatit ja välipalat pysyvät tuoreina ja valmiina syötäväksi.</p><p>Takuu (²): 2 vuotta</p><p>Tuotteen nimi: Eristetty lounaspussi, vuotamaton eristetty lounaspussi, eristetty taitettava lounaslaatikko, kevyt lounas, kevyt, Laukku</p><p>Kommentit: Mikäli myyjä tarjoaa kaupallisen takuun, tämä ei estä</p><p>Toiminnassa myytävän tuotteen turvallisuudesta vastaava talouden toimija: Katso Myyjän tiedot / Ehdot ja palautuskäytäntö.</p><p>Luokka: LOUNASLAATIKKO - BENTO</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/24/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/24/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/24/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://v2.imgsha.com/2025/04/24/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440141042]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[SHWwucanbao1]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[SHWwucanbao1]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>