<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>14990</category-id>
		<category-name><![CDATA[Thermoses and thermo bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[Izoliuotas priešpiečių krepšys, vandeniui atsparus izoliuotas pietų krepšys, izoliuota priešpiečių dėžutė, pietūs darbui, lengvas sulankstomas pietų krepšys]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Izolēta pusdienu soma, ūdensnecaurlaidīga, izolēta pusdienu soma, izolēta pusdienu kaste, pusdienas darbam, viegla salokāma pusdienu soma]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Isoleeritud söögikott, veekindel isoleeritud söögikott, isoleeritud söögikarp, lõunasöök tööks, kerge kokkupandav söögikott]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Eristetty lounaskassi, vedenpitävä eristetty lounaskassi, eristetty lounaslaatikko, lounas työhön, kevyt taitettava lounaskassi]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Mūsų priešpiečių krepšys yra pats geriausias, kai reikia, kad jūsų maistas būtų šviežias ir skanus visą dieną. Šis maišelis su izoliuotu vidumi yra vėsus kaip agurkas, todėl jūsų sumuštiniai, salotos ir užkandžiai išliks švieži ir paruošti valgyti.</p><p>Garantija (²): 2 metai</p><p>Produkto pavadinimas: Izoliuotas pietų krepšys, Neperšlampamas izoliuotas pietų maišelis, Izoliuota pietų dėžutė darbui, lengvas, Krepšys</p><p>Pastabos: jei pardavėjas siūlo komercinę garantiją, tai netrukdo</p><p>Už prekyvietėje parduodamo produkto saugą atsakingam ūkio subjektui: žr. Pardavėjo informaciją / Sąlygas ir sąlygas bei grąžinimo politiką.</p><p>Kategorija: PIETŲ DĖŽĖ – BENTO</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Mūsu pusdienu maisiņš ir TIKS, kad jūsu maltītes jāuztur svaigas un garšīgas visas dienas garumā. Pateicoties izolētajam iekšpusei, šī soma ir vēsa kā gurķis, nodrošinot, ka jūsu sviestmaizes, salāti un uzkodas paliek svaigas un gatavas ēšanai.</p><p>Garantija (²): 2 gadi</p><p>Produkta nosaukums: izolēts pusdienu maisiņš, hermētisks izolēts pusdienu maisiņš, izolēta saliekama pusdienu kaste, viegla pusdienu kārba, Soma</p><p>Komentāri: ja pārdevējs piedāvā komerciālu garantiju, tas netraucē</p><p>Uzņēmējs, kas ir atbildīgs par tirgū pārdotā produkta drošību: skatiet informāciju par pārdevēju / Noteikumi un nosacījumi un atgriešanas politika.</p><p>Kategorija: PUSDIENU KASTĪTE — BENTO</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Meie lõunakott on parim, kui tahame hoida teie toidud terve päeva värske ja maitsvana. Oma isoleeritud sisemuse tõttu on see kott jahe nagu kurk, tagades, et teie võileivad, salatid ja suupisted jäävad värskeks ja söömiseks valmis.</p><p>Garantii (²): 2 aastat</p><p>Toote nimi: isoleeritud söögikott, lekkekindel isoleeritud söögikott, isoleeritud kokkupandav lõunasöögikarp, kerge, kerge Kott</p><p>Märkused: kui müüja pakub kommertsgarantii, siis see ei takista</p><p>Turul müüdava toote ohutuse eest vastutav ettevõtja: vaadake müüja teavet / nõudeid ja tingimusi ning tagastuspoliitikat.</p><p>Kategooria: LÕUNASAKAST – BENTO</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Lounaspussimme on TÄYSIN, kun ateriat pysyvät tuoreina ja maukkaina koko päivän. Eristetyn sisustuksensa ansiosta tämä pussi on viileä kuin kurkku, mikä varmistaa, että voileivät, salaatit ja välipalat pysyvät tuoreina ja valmiina syötäväksi.</p><p>Takuu (²): 2 vuotta</p><p>Tuotteen nimi: Eristetty lounaspussi, vuotamaton eristetty lounaspussi, eristetty taitettava lounaslaatikko, kevyt lounas, kevyt, Laukku</p><p>Kommentit: Mikäli myyjä tarjoaa kaupallisen takuun, tämä ei estä</p><p>Toiminnassa myytävän tuotteen turvallisuudesta vastaava talouden toimija: Katso Myyjän tiedot / Ehdot ja palautuskäytäntö.</p><p>Luokka: LOUNASLAATIKKO - BENTO</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/6/7/8/1/640x640/aaaol06678/rw/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/6/7/8/2/640x640/aaaol06678/rw/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/6/7/8/3/640x640/aaaol06678/rw/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/6/7/8/4/640x640/aaaol06678/rw/sac-isotherme-repassac-.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440141042]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[SHWwucanbao1]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[SHWwucanbao1]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>14990</category-id>
		<category-name><![CDATA[Thermoses and thermo bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[Picos dėžutė, 6 kamuoliukų picos Paton padėklas, sulankstomas picos padėklas – pagamintas iš lengvai atleidžiamo silikono, vietą taupanti picos paton dėžutė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Picas kaste, 6 bumbiņu picas paplāte, salokāma paplāte - izgatavota no viegli atdalāma silikona, vietu taupoša picas patona kaste]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Pitsakarp, 6 palliga pitsapatoonikast, kokkupandav patonialus – valmistatud kergesti vabastatavast silikoonist, ruumisäästlik pitsapatoonikast]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Pizzarasia, 6-pallon pitsapaton-alusta, taitettava paton-alusta – valmistettu helposti irrotettavasta silikonista, tilaa säästävä pizzapaton-laatikko]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Plastikinis padėklas pagamintas iš antimikrobinio silikono, o jo vidus yra lygus, todėl jį lengva išimti iš formos. Jei tešla ypač lipni, pakaks šiek tiek alyvuogių aliejaus.</p><p>Produkto pavadinimas: picos dėžutė, 6 kamuoliukų picos tešlos padėklas, sulankstomas tešlos padėklas – pagamintas iš lengvai atleidžiamo silikono, vietą taupantis picos tešlos padėklas</p><p>Komentarai: Jei pardavėjas nesuteikia komercinės garantijos, tai nesuteikia:><p> PIETŲ DĖŽĖ – BENTO</p><p>Garantija (²): 2 metai</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Plastmasas paplāte ir izgatavota no pretmikrobu silikona, un tās iekšpuse ir gluda, kas ļauj to viegli izņemt no veidnes. Ja mīkla ir īpaši lipīga, pietiks ar nedaudz olīveļļas.</p><p>Produkta nosaukums: Picas kaste, 6 bumbiņu picas mīklas paplāte, salokāma mīklas paplāte — izgatavota no viegli atdalāma silikona, vietu taupoša picas mīklas paplāte</p><p>Komentāri: ja komerciālā pārdevēja garantija netiek nodrošināta:><p> PUSDIENU KASTĪTE — BENTO</p><p>Garantija (²): 2 gadi</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Plastalus on valmistatud antimikroobsest silikoonist ja selle sileda sisemuse abil on seda lihtne vormist eemaldada. Kui tainas on eriti kleepuv, piisab vähesest oliiviõlist.</p><p>Toote nimi: pitsakarp, 6 palliga pitsa taignaalus, kokkupandav taignaalus – valmistatud kergesti vabastatavast silikoonist, ruumisäästlik pitsataignaalus</p><p>Märkused: Kui kommertsgarantii</p> ei anna müüjale antud garantiid:><p> LÕUNAKAST – BENTO</p><p>Garantii (²): 2 aastat</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Muovinen tarjotin on valmistettu antimikrobisesta silikonista, ja sen sileä sisäpuoli on helppo poistaa muotista. Jos taikina on erityisen tahmeaa, hieman oliiviöljyä riittää.</p><p>Tuotteen nimi: Pizza Box, 6 Pallon pizza taikinapelti, Taitettava taikinapelti - Valmistettu helposti irrotettavasta silikonista, tilaa säästävä pizzataikinaalusta</p><p>Kommentit: Jos kaupallinen takuu</p> ei estä myyjältä:</p> LOUNASLAATIKKO - BENTO</p><p>Takuu (²): 2 vuotta</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/1/9/1/640x640/auc1732346552719/rw/boite-a-pizza-bac-a-paton-pizza-de-6-boules-folda.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/1/9/2/640x640/auc1732346552719/rw/boite-a-pizza-bac-a-paton-pizza-de-6-boules-folda.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/1/9/3/640x640/auc1732346552719/rw/boite-a-pizza-bac-a-paton-pizza-de-6-boules-folda.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/1/9/4/640x640/auc1732346552719/rw/boite-a-pizza-bac-a-paton-pizza-de-6-boules-folda.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440141059]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[SHWwucanbao2]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[SHWwucanbao2]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>14990</category-id>
		<category-name><![CDATA[Thermoses and thermo bags]]></category-name>
		<title><![CDATA[Izoliuotas pietų krepšys moterims su reguliuojamu dirželiu suaugusiems, nepralaidūs šaltkrepšiai mokyklai, biurui, lauke]]></title>
		<title-ru><![CDATA[]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Izolēta pusdienu soma sievietēm ar regulējamu siksnu pieaugušajiem, necaurlaidīgi aukstuma somas skolai, birojam, āra]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Soojustatud lõunakott naistele reguleeritava rihmaga täiskasvanutele, lekkekindlad külmakotid kooli, kontori, õues kasutamiseks]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Eristetty lounaskassi naisille säädettävällä hihnalla aikuisille, vuotamattomat kylmälaukut kouluun, toimistoon, ulkokäyttöön]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pagamintas iš Oksfordo audinio, patvarus ir atsparus vandeniui. Vidus pagamintas iš aliuminio folijos, patvaraus nailono Oksfordo audinio su siūlėmis ir užpildytas aplinkai nekenksminga aliuminio folija, lengvesnis ir minkštesnis bei turi geresnį izoliacijos efektą.</p><p>Garantija (²): 2 metai</p><p>Produkto pavadinimas: Izoliuotas pietų krepšys moterims su reguliuojamu dirželiu suaugusiems, Neperšlampamas krepšys mokyklos Jei pardavėjas siūlo komercinę garantiją, tai netrukdo</p><p>Kategorija: PIETŲ DĖŽĖ – BENTO</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p>Izgatavots no Oksfordas auduma, izturīgs un ūdensnecaurlaidīgs. Iekšpuse ir izgatavota no alumīnija folijas, izturīga neilona Oksfordas auduma ar šuvēm un pildīta ar videi draudzīgu alumīnija foliju, vieglāka un mīkstāka, un tai ir labāks izolācijas efekts.</p><p>Garantija (²): 2 gadi</p><p>Produkta nosaukums: Izolēta pusdienu soma sievietēm ar regulējamu siksnu pieaugušajiem, <br>caurums, necaurlaidīgs skolai</p>, ofiss, necaurlaidīgs siksna</p>, birojs: gadījumā, ja pārdevējs piedāvā komerciālu garantiju, tas netraucē</p><p>Kategorija: PUSDIENU KASTĪTE — BENTO</p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p>Valmistatud Oxfordi kangast, vastupidav ja veekindel. Sisemus on valmistatud alumiiniumfooliumist, vastupidavast õmblustega nailonist Oxfordi kangast ja täidetud keskkonnasõbraliku alumiiniumfooliumiga, kergem ja pehmem ning parema isolatsiooniefektiga.</p><p>Garantii (²): 2 aastat</p><p>Toote nimi: isoleeritud lõunakott naistele, reguleeritava rihmaga täiskasvanutele, lekkekindel kott kooli jaoks</, Officer, In The Leakkindel või Coopper juhul, kui müüja pakub kaubanduslikku garantiid, ei takista see</p><p>Kategooria: LÕUNASAKAST – BENTO</p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p>Valmistettu Oxford-kankaasta, kestävä ja vedenpitävä. Sisustus on valmistettu alumiinifoliosta, kestävästä nylon Oxford-kankaasta, jossa on ompeleet ja täytetty ympäristöystävällisellä alumiinifoliolla, kevyempi ja pehmeämpi ja sillä on parempi eristysvaikutus.</p><p>Takuu (²): 2 vuotta</p><p>Tuotteen nimi: Eristetty naisten lounaskassi säädettävällä hihnalla aikuisille, <br>vuotojenpitävä jäähdytin</p>, toimisto, toimistolaukku tai jäähdytin. Jos myyjä tarjoaa kaupallisen takuun, tämä ei estä</p><p>Luokka: LOUNASLAATIKKO - BENTO</p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/6/8/1/640x640/auc1736491495768/rw/sac-a-dejeuner-isotherme-pour-femme-avec-sangle-re.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/6/8/2/640x640/auc1736491495768/rw/sac-a-dejeuner-isotherme-pour-femme-avec-sangle-re.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/6/8/3/640x640/auc1736491495768/rw/sac-a-dejeuner-isotherme-pour-femme-avec-sangle-re.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://www.cdiscount.com/pdt2/7/6/8/4/640x640/auc1736491495768/rw/sac-a-dejeuner-isotherme-pour-femme-avec-sangle-re.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.2</length>
						<height>0.2</height>
						<width>0.2</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9078440141066]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[SHWwucanbao3]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[SHWwucanbao3]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>